強烈要求香港警務處要跟祖國改名公安局

香港已經回歸左 警務處應該要跟祖國叫公安局
就連制服都要跟番 令香港人對祖國更有歸屬感 到時投考人數再創新高

人工取平均數

人地公安局包埋出入境，消防

咁就岩啦 一次過整埋

支持！

要求香港公安待遇同祖國公安睇齊

岩啦, 入境處都一樣歸左啦
依家都有幾單戰績做左出黎
消防歸唔歸都一樣, 都係救火咋嘛

樓上痴撚線 香港係一國兩制 高度自治
同名既話 自治程度就唔夠高架啦

同名可以繼續高度自治

點解啲撈啤佬可以咁撚樣衰

掛名咋喎
仲有咩？

強烈要求立即解散ICAC

方便官員貪贓枉法

都要俾香港人j下

警務處 改 公安廳
總區 改 公安處
警區 改 公安局
分區 改 公安分局

改稱公安哥哥公安叔叔